ViuTV奇幻劇集－黑市(9)

Viu TV全新奇幻劇集《黑市》將於今個聖誕節首播，劇集由二十個不同題材的單元故事組成，包括：《不義肢》、《公屋》、《過夜》、《電梯》、《嚇親萬理通》、《鬼胎》等，每個故事都帶出人性的陰暗面，當中更不乏驚慄、靈異元素。

黑色都市入面，埋藏住好多黑暗故事，
黑起上嚟，一個唔留神，就會踩入呢個無底黑洞，
要你喺人性黑暗面、奇幻情節之間來回穿梭！

前post

結果點都好 都要正面面對

CLS劇情

好膠

cls 笑咗

有無咁肚餓啊

好諷刺 捉鬼

到攬炒

好撚鳩

我以為自己聽錯

唔該膠巴

阿叔

1002

Cls

係咪讀演藝班人

叔仔同細佬啲戲最好

左膠

我地好慘 睇埋d咁ge野

套戲真係爛無可爛

屌暴走到冇得再暴走啦喎...

個老公根本係最仆街嗰個

等死=和理非 咩都唔做

唔係應該男人落手咩

演藝出身無咁差

唔好分啦 全部都垃圾嚟

呢集爛到我諗令好多人唔會再睇黑巿之後果d

瘋狂捉鬼

如果要用邏輯黎講
的確應該係老人家犧牲
不過而家個個都咁自私

班ON9編劇，突登寫膠唔會變邪典劇架

有刀 用嚟斬怪仲好

呢集係咪成功爛過公屋

爆死左果兩個又唔食

真係睇到r哂頭

隻怪物仲有冇第二次出場機會？

應該後面都無呢集咁爛

成家人一刻齊心都無

其實你都係要煮，做乜唔食出面果三條屍⋯⋯

老豆變咗大台，無大台啊屌你

又啱喎

係
公屋係爛尾
呢套

分兩集脈絡會清晰d

黃色經濟圈都唔使俾d咁既野我睇呀

係無人要死
刀片都搵埋黎一齊隊隻怪好過啦

呢套由頭爛到落尾

唔同既
黑市係逐集單元，之前都一樣有d集數好睇
講劇我覺得未有一套衰得過詭探前傳

老婆定老公壯陽食條撚好

細叔有d 似Klay Thompson

好戇鳩

睇完公屋我都係咁諗...

好痛苦

觀眾

詭探前傳屌足咁多集

切左自己對波黎煮？

黎緊果節相信會大暴走

出面咁多新鮮嘅屍...

公屋頭半part 都ok
呢集一開始就爛

點解唔食果d

以後唔睇黑市

邊度搵水煲湯....

公屋嗰集有女睇有搞笑有plot twist，其實唔算爛

我都唔知切咗啲咩

煮左啲乜

睇唔出個仔好愛佢老婆喎

on9到震

出面3條屍點解唔食

分分鐘冚加鏟喎
全部仲有頸圈架

有人話出曬屍水爛曬唔食得

好似係手臂，包紮左

尿

d角色精神分裂咁1

臭左

公屋最深印象係童子尿

有條女加持其實ok
係臨尾黃金尿太驚喜者

都係肉者

可以點收尾

之前集集都有睇
睇到今集 真係頂唔順
我本來以為第一集已經好膠

真

婆媳大和解

肚餓要食人肉 但仲咁有力氣嗌交

viu係咪決定咗走臭豆腐路線㗎啦？

最好笑

今集真係搞唔掂
由頭爛到尾
點解viu可以俾呢套野出街

又岩
屌我都唔知點解會咁認真討論

個人都係覺得黃光斬更勝一籌

餓左一日都無就話要食人

成班又話核突嘔心但又食得落

之前果d都頂到
今日真係頂唔到

街市豬肉擺成日都係咁食啦

cls呢集爛到
公屋評價直線上升

出去滾都叫個仔太愛佢？ 下？

屌頂唔順啦 好尷尬

得果1個鐘頭 好心唔好咁大想頭啦
一個鐘前 狗咬狗
一個鐘後破鏡重圓
好似我中學作文趕收工咁
我係無記編劇指住你黎笑啦
垃圾王貽興 扮晒大作家咁

笑撚死

親生仔？

cls劇情

一嘢死晒

互桶係咩玩法。。。

兩兄弟搞乜啊

咩事呢

以後唔會再睇黑巿

what9???????????

笑撚到我痴線

做乜撚野

終極暴走

成家搞乜呀

究竟做緊乜

又暴走

cctvb編劇過檔？

我笑左

爛到笑出聲

做乜春

做緊乜膠

我都係 好好笑

上個post竟然1002

王貽興你收皮啦

肯撚定係全輯最爛

哈哈哈哈哈哈痴撚線

屌你老母王貽興

Er..errr....I can’t find the right word

啲配音係做乜鳩

做乜撚野阿

我睇緊啲咩

真係好廢

反CUP再反CUP再反CUP再反CUP再反CUP

仲爛過CCTVB

我媽睇到心灰意冷

得番老婆生勾勾

編劇係cctvb派黎嘅鬼已fc

會唔會最後係啲模擬人生，成家玩緊VR之類測試大家既信任

趕時間完場
唔好搞咁多野

我媽直頭屌話係垃圾

屌你老味兩個編劇收皮啦

點解鏈咁耐都仲未死

Viu除咗綠豆係咪套套都爛到飛起

真係好掛住HKTV啲劇

屌做乜9

做緊啲乜

我媽同我一齊笑

好癲仲有力殺人

王貽興我屌你老母
寫埋啲垃圾劇本

笑片無誤，多謝viu係困難時刻帶比香港人歡樂

大暴走

結果今集想講乜鳩

全部死晒啦屌

阿哥俾人隊左咁多刀都未死

救我呀～～～～師傅

教束同仇老爺爺

人性陰暗面

教束

教束明明神劇

真係要講的話viu咁多劇約10%神
40%普
50%全體爛或爛尾

要講人性但又言之無物
好撚失敗 明明題材好好

家嫂又做乜鳩啊

完？

點解拍到咁剪到咁都出到街

有冇人明

教束 好睇

一捉鬼就冚家産

吓？

up乜鳩

老婆先係鬼

大波miss 睇唔到咩名

黑市 1002
故事係講一班人對 一套 爛劇 都可以推爆post........

90%爛尾

完咗？

次次都完得好怪

我睇左啲乜根本五分鐘就可以完啦

hangover

又神剪接

王貽興同劉翁兩條垃圾

低能

大家唔好嘗試分析呢集想講咩
無可能係垃圾分析到d咩有價值的野

詭探 陽關道 VR驅魔人 黑巿

兒戲王你用篤童子尿照下自己啦

tvb剩係搵你做迷同認字有錯咩？

張殷慈

same

唔好捉鬼啊

金髮妹係邊個？

朱康

黃到金父母表示：轉返TVB

我覺得似黑化
憎曬全家

每次都懶係特別咁完劇

又比預告吸引到我睇下集

浪費成個鐘。。。。

睇到R撚爆條J

遊戲又冇解釋

好ending 全部都好抵死

屌

睇完發覺我都可以試下做編導

agger wiki可唔可以搞返電視
拍劇外判賣比netflix/apple啦
其實你嗰陣拍d劇唔錯。

sor 吸引唔到

我都咁話

抄jigsaw

我寧願佢之後拍番鬼怪題材
講人性真係好易爛尾

見到成家人屌極唔化
比你都灰

明明前一刻想和諧
下一秒就tk

而家都散哂班啦

仆街王貽興劉翁整衰晒d劇

咁多集得地縛靈叫好睇

跟住下一季女主角變咗助手

恭喜家嫂勝出

.....睇完有種浪費時間既失落感
究竟點解可以爛成咁

唔好捉鬼

睇netflix啦

王貽興正常發揮 點解viu會俾佢開戲拍架

我覺得在座各位都可以做才子

對佢地幾好都冇用
老公叔仔又自私
奶奶 淨係對個細仔好
自己係外人根本就一定會死

難得有一晚趕到返屋企睇黑市
撞正一集咁膠嘅

警界線、選戰
好高質

王貽興真係拎a?

手足唔好再捉鬼

仆街，做乜鳩
集集都懶係有意義，但係又表達唔到出嚟，睇撚到所有人一嚿嚿

捉鬼就一獲熟

DSE記敘文寫到有Lv5
將篇文個故事拍成短片
都仲好睇過呢d

來生不做香港人
導火新聞線

可唔可以搵公司組番hktv班底拍劇

睇親善小姐

理想國屌打黑市

今集垃圾到完全冇可能出到街
係咪有人俾viu高層屌屎忽先有特權垃圾都照播

呢啲真係可以上到電視？
中學生舞台劇？

警界線好睇
但個尾有啲爛

呢集真係CLS架！故事無頭無尾，劇情垃圾，演員無演技，佈景九流⋯⋯

唔好侮辱理想國

我鐘意四年B班
簡簡單單

點入行

扮撚到講人性險惡 自私，但又帶唔倒出嚟。黃咩尻興 上個月做評判 屌班細路時扮晒自己搞戲有幾撚勁咁，原來就係咁既料

咁人地有書

得4集

cls viutv個fb竟然有人話好睇

信望愛 好正
用呢種手法表達陰暗面👍🏼

Peter Siu 最好睇呢一集，唔係話啲演員做得最好，但係個編排實在好緊湊，人性

信望愛 Peter Siu 好正，ending我👏🏼

所以唔好成日話cctvb 班仆街自己唔撚爭氣

第二人生好感人

比都無得比啦 理想國高幾班

放心 一係打手
一係on9
一係王劉開分身

睇落好過今集
噚晚睇今集預告已經唔多得

要求咁低，人生一定好易滿足，好羨慕

不斷改變人生
不斷做錯事搞着老婆兄弟

睇唔明 根本就唔知成個鐘jm9

特登等到最後睇套鳩劇邊個寫
王怡興我屌你

屌你老味，成個鐘無一節有亮點。個劇本爛到咁。

我覺得個預告完全唔吸引

王貽興你收撚皮啦

睇朱康算

今集真係全集
之前果D起碼有半集好睇

ending我睇撚到一頭霧水
仲可以👏🏻 你話唔係打手我都唔信

佢有套驚異世紀 都可以接受

根本成家都有問題
佢自己反而真係最正常嗰個

起碼好過呢套先

王貽興真係終極垃圾編劇加導演
梗硬加啲社會議題扮到好有意思咁
仲學人串TVB 由拍攝到劇本都差到飛起
好心佢寫黑市之前睇多啲愛倫坡
學下短篇故事點寫啦

見到余潔瀅臨尾果下奸笑扯撚咗

親善小姐有無post

如果唔係仆街689
選戰有第二季真係有得玩

劉浩龍好啱做

你係正常人，點會睇得明。得個垃圾編劇先會明

ViuTV 必睇節目 香港親善小姐

第一集蝶仙已經暴走到傻 點知呢集仲癲 究竟王貽興點做到編劇 中學生作文都好過套劇

佢真係幾靚拍呢d浪費曬

最無辜係尹子維

我覺得嚇親萬里通都有得笑下，呢集真係睇到屌屌聲。

有好多集啲bugs真係正常人都見到
改善咗佢已經好好多

如果今集故事改一改
話成家殺電視條友， 成集討論點樣收埋佢
應該會好過 懶有心理戰

估唔到佢無簽大台

我記得呢套家警界線最後變到jojo咁替身大戰

咪醒目女囉
唔搭沉船

唔係喎 黎到viu要拍呢d

見佢好多劇 鋪有第二季最後收咗皮

我諗都應該暴走到有個譜嘅
本身睇今集嘅設定已經知道一定爛

佢而家好似拍緊男排女將
祝佢好運

我諗兩位大導想表達一家人到危急關頭都只會鬼打鬼，不過無論劇本至演員所有野都係垃圾級

我拍都得啦

夜班
最後一part將成套劇直接毁滅

男排女將係王劉定南方舞廳定其他

唔知

平時都係靠演員救劇， 今次真係冇人救到

搵秋生哥做都唔掂啦
分分鐘佢睇完劇本嫌太爛扔地走左

冇人諗點樣唔使死咁走返出去
成班人就喺度鬧交 互相猜度
仲要拍出嚟嘅feel感覺好煩

我睇過有集有詹瑞文，覺得ok 。睇完今集，我唔再睇。 有咪理由爛到咁 。

點解viutv明知呢對爛片兩寶拍咁多爛片
都仲搵佢地黎拍劇架
仲浪費哂一大班好演員
又有張松枝,詹瑞文,陳國邦
點知個劇本差到嘔

可以睇下第五集地縛靈
或者尋晚嗰集偽善若水
絕對好過今集幾個level

其實真係唔好再搵佢地做導演
諗橋 我覺得可以接受 因為佢地d故事本質可以的
但係execute真係好差

冇budget唔係藉口
不要說「冇budget呀我地，拍成咁樣已經算係咁啦。支持下我地啦」
試著說「因為我地冇budget，所以我地將個製作變小啲，做一個我地handle到既規模」

我知道冇錢，冇場，冇人。但係冇budget不是藉口，結果差就係差....

麻煩劉yong個老婆（監製）唔好再周圍講得好少budget好缺錢好缺人，你地係應該用有限budget做範圍內的事，而唔係格硬做大佢

黃秋生理想國 大結局
對住四幅牆做戲都好過今集

八卦上trivago同余潔瀅ig睇
佢地居然仲有宣傳今晚呢集
仲多謝王劉真係有禮貌

其實我覺得VR驅魔人ok㗎
點知呢套
寧願佢地正正經經拍套笑片好過

真 佢地駕馭唔到咩深度劇 深奧思想內涵

我阿媽都係睇到黑人問號

1人物buildup好差
明明上一刻態度好差 下一個Shot又突然變左另一個人咁
即係人格分裂
所以最尾個Twist變得好唔twist
2成家人一開始已經無家人Feel
個老豆對個仔好似同個唔識既大人講嘢咁
如果想玩人性 應該一開始懶係好Close先突顯到個反差
3機關唔Make sense
又話安排怪物殺人 但唔知點解又會變左怪物扮成人 強加捉鬼環節

VR起碼擺明派膠
呢套

如果佢viu學外國 單元故事比唔同編劇寫， 會好好多

根本就冇鬼

。。。我諗最主要問題都係
王劉太垃圾

今集真係成套最差，沒有之一（暫時）

VR驅魔人都ok既
如果係喜劇個劇本有問題
我都唔會咁計較
但係佢拍啲認真啲既劇
就真係垃圾到仆街
扮血腥Cult片又扮唔足
講深度呢又梗硬黎喎

viutv 都好多好演員，但D 劇本仲衰過cctvb, 再比我見到王貽興三隻字，我會熄電視

無錯～我睇過一套短片只有十分鐘叫曲面，全程得個女主角一個場景無對白，都可以睇到有恐懼感好緊張

吹得太大
乜嘢獨腳戲 其實仲有三把聲喺度

仲以為得佢自言自語足一集

個劇本本身爛真係唔關經費事LOL

ENDING係阿神都比家嫂殺埋

成集暴走

其實係我地暴走
今集唔止分化左一個家庭
仲分化左我地， 第一次有人中途離場

其實我覺得本身佢哋係想帶出呢樣嘢
但係呈現嘅感覺好差

理想國就係咁
每集編劇都唔同
所以風格都幾唔同

唔明自己點解會睇晒
好考忍耐力

Facebook 打手多到,睇開屎?

我同屋企人一齊睇，開頭我都有嘗試幫個故事兜/解說，到一半我都放棄左直接一齊：屌！垃圾 到尾

好彩今日睇唔到，見到手足個個comment都係負評咁

如果你仲想睇之後的集數
就唔好睇今集

今集出左去無睇
想問下今集有幾難

你都係唔好睇好啲

話冇錢冇演員真係唔係籍口 ，日本套世界奇妙物語就証明劇本好先最重要

無錯～用呢一小時去做啲更有意義嘅事吧

連演員都冇演技
你就知道今集有幾垃圾

用文字都無法表達有幾爛

應該極品啦咁

因為你地會睇囉

呢套係viu史上推得最快最多既劇
你地口𥚃說不

全世界最多人食既就係junk food
同樣道理...

呢集應該係最難睇既一集

平時再爛尾我都睇得曬
但今集真係頂唔順
爛到仆街
由頭悶到尾 劇情對白又on9無聊

我係無記編劇指住你黎笑啦
垃圾王貽興 扮晒大作家咁

今集真係爛中之爛
如果家人去到依個情況 我唔會捉鬼 唔分化
可以選擇就一齊對付怪獸 再唔係我會選擇自己第一個犧牲
絕處係要逢生 唔係選擇懷疑

屌連D中學作文都不如, 如果我係改佢篇文個老師實一巴煎撚死佢, 主題本身都覺得OK, 但係劇情又唔合理到on9, 所謂唔合理唔係話因為個故事係鬼怪野, 而係D人對白唔用腦,行為唔思考, 反應唔正常, 個個好似0智力咁, 九唔搭八. 本身諗住話睇下感受下個氣氛比人嚇下, 睇睇得啖笑, 因為D鬼又弱智, 比鬼追既人又係弱智

自己個頭話唔守規則個圈會爆炸，但係跟住真係有人唔守個陣個圈轉又變左發電？再跟住發電都唔緊要，你班演員一黎就七孔流哂血又係做乜鳩？家陣弱智都做得導演編劇？

D化妝仲兒戲過中學化妝舞會lol

由星期二開始冇睇，睇嚟冇損失。
假設性無罪拍落黑巿度簡直超班

係，起碼唔會咁多 bug。 明明呢D 單元劇係幾好寫，唔洗咁多角色，伏線。都可以寫到咁

假設性無罪其實冇乜大問題
係有少少bugs 同埋一開頭啲劇情有啲拖
起碼睇落都叫正正常常

呢個禮拜嘅可以睇返偽善若水
可以當係理想國嘅downgrade版
喺黑市呢度我覺得已經係top 3

昨晚嗰集差到絕，普通一位視迷都唔會编咁爛嘅劇情！唔明99台要係呢個時段播呢d咁嘅戲，要同TVB鬥爛？1集1單元，夾硬將d不同元素塞埋一齊完故事，廢！

昨晚嗰集差到絕，普通一位視迷都唔會编得出咁爛嘅劇情！唔明99台要係呢個時段播呢d咁嘅戲，要同TVB鬥爛？1集1單元，夾硬將d不同元素塞埋一齊完故事，廢！

啱啱睇番神功戲
覺得陳國邦好衰囉
又係佢自己話唔洗送院 出事死咗又搞鳩人

FB究竟請咗幾多打手

王貽興+劉翁+柳瑩
三個各自開幾個分身
又再各自拉d死黨捱下義氣
差不多啦

邊集最好睇

屌你老母尋晚嗰集真係爛撚到我笑出嚟
好似睇緊90年代啲低成本制作鬼片咁

終於追返曬睇漏咗嘅集數
個人覺得，
above average：地縛靈>嚇親萬里通>過夜>偽善若水>黃牛
below average：電梯>碟仙>不義肢>鬼子母神>神功戲
垃圾級：公屋>全家覆

btw，冇追Post唔知之前有冇人講過，碟仙好明顯參考咗返校
例如走廊出現嘅吊頸繩（對劇情完全冇意義），仲有女主角遇見自己嘅鬼魂，發現始作俑者就係自己

今集真係差到無輪… 當俾d演員有演出機會會舒服d

屌啊 今集d角色 d心態變化快過光速
前一秒既心態同下一秒做既野可以完全唔同 好撚痴線

Cult 片睇唔錯
無限大暴走

你好彩咋王貽興
嗰碟仙道具俾人爆咗出嚟之後啲傳媒冷處理呢套劇

唔係屌到你開花啦

過夜竟然仲高過偽善若水
如果我排我會擺喺below average

呢排上weibo睇過下
其實文匯嗰啲好似都有屌過下
成班大陸生蕃仲喺度叫停播添
奈到我哋何咩

岩岩上載viu睇地縛靈，同全家覆真係鮑魚同狗屎分別

個人覺得
地縛，嚇親，偽善整體合格水平
神功，不義肢，鬼子部份合格可以改善
電梯，碟仙，過夜不合格兼有暴走點但忽略左睇下無妨

公屋，黃牛唔可以用常理睇，唔睇都冇損失
全家...浪費左人生一小時

提過一句咁大把囉

呢條爛到冇朋友

佢返去搞9人唔關有冇送院事 係因為佢地知道佢死左都要佢條屍繼續做戲

但佢最後又冇講係因為咁
同埋導演都講咗點解冇即時call白車 差2場戲
以波哥嘅性格 佢應該真係想令到部劇完
咁為舞台貢獻
反正到嗰刻送唔送院都挽救啲咩
同佢係劇入面嘅性格都唔連貫

咩事

同問

全家覆不如叫全家炒
呢集真係睇唔明，Viutv版情比金堅？

呢集都好好笑
佢老公指住嗰仔大家小心呀怪獸嚟㗎
同結果點都好都要正面面對
笑到肚痛

第7集好睇，唔恐怖，好貼地
第2集真係嚇撚到我必屎

點解個feel有啲似gone girl

咁撚惡
唔方好老公

Lm
上星期五唔得行陪大家睇live

點解網上直播冇畫面

個老婆有啲野

我有喎

我都係
冇人掛住me

恭喜你冇浪費人生一個鐘

嘔手指

形住好似gone girl

點解會咁

welcome back again

最撚開心同你地傾計

我都係上網睇一切正常

好在仲有你

食水煙

一陣好似有床上戲睇

冇搜查令
走啦死黑警
又側側膀

話時話
嗰兩條手指咁完整嘔出嚟嘅

係咪食咗佢老婆
然後老婆鬼去報警

手指

粒戒指都介穿胃啦

臨走都嘔手指

個popo使唔使咁大反應

屌好撚核突

啱啱睇到喇

做乜鳩冇啦啦打人

啲追逐場面真係好撚差……

Pish

失驚無神嘔手指出嚟喎

已經feel到暴走的節奏

d死曱甴跑咁慢
連醉酒佬都跑唔贏

係人都大反應啦

我都想講
剪到一忽忽咁

又冇啦啦嘔手指？
佢會唔會嘔哂10隻出嚟
跟住發現自己嘔埋腳指

攞定個膠袋係身嘔咪無事

今集咁小人討論嘅????
係咪上一集太爛搞到棄劇

佢喺後巷嘔嘅係佢之前嘔過出嚟嘅
為咗避免popo發現先吞返落肚

食飯睇呢集真係

係 佢頭先吞返啲手指落肚

唔係放咗入雪櫃咩

狗公
死仆街
賤男

屌咪搞同屋企人睇緊

叫屋企人有心理準備啦

轉定台

仆街仔

頭先佢回憶都有少少
一陣一定有

thor啲戲

呢套嘢真係唔啱同屋企人睇
真係好尷尬

好尷尬

抵撚死啦傻鳩

我會同老母討論條女正唔正架wo

句句都咆哮
冇字幕聽唔明

屌
護墊

屌
死要面

佢...好似調轉咗痴

我究竟睇緊啲乜？

oh

好多男人都係咁
有啲為面 有啲係唔想老婆擔心
我番中學嗰陣真係見過有個西裝友日日坐公園
幾個月後 終於唔見佢再坐公園
希望佢搵到工

佢條女等於佢老婆

係
痛撚死

人妖？

呢間7-11好似咁熟口面嘅
好似好多套劇都係呢度拍

轉台啦可以

床戲？

轉唔切

理想國

會唔會冇啦啦有女呀

我記得理想國有集係果到拍

賽假髮就喺鬼妹...

係
比個老公追殺嗰陣

係咪灣仔果間

谷祖琳

男人黎

譚小環: 有畜龍呀

我以為人妖

仲要一嚟就咀
有愛滋就仆街

借頂帽比人唔驚佢有蝨

有恐龍呀 有蓄龍呀

話時話
好似做咗無幾耐就去廣告

偽政廣告:if you drink don’t drunk

真係酒後亂性

今日少人到。。。

上集太趕客

啲忠實fans多

上集爛到黐線

而家viutv啲廣告真係好多
仲要咩廣告都有咁
隔籬cctvb睇嚟睇去都係嗰幾個
食飯時間迫住睇

啲時鐘老細都識私隱過班死黑警

嗰阿姐好正

個主角乞人憎

轉啦準備!!!

比人攞住把刀 個阿姐仲咁串

死撚咗去啦仆街仔

出軌

快撚啲死左佢好撚煩

竟然唔收清潔費

好似周永痕條仆街仔

都幾冷靜
可能見慣世面

頂你咩

個呀姐笑緊咁

原來報咗popo

我都覺

本身可能身無屎，但佢做嘅行為令自己陷入萬劫不復之地

男主角啲咆哮式演戲方法好煩

脾氣又差

個主角真係好撚煩又廢
唔死都冇用

我覺得係

搵佢做應該好睇過thor做

佢個frd算唔話得

好冇腦

又嘔啲咩出黎

黑警兩條友 夠人數可以開房
咁啱撞破事件

做自己啫

屌你嘔完未

屌你又嚟啲垃圾追逐戲

可能腳指

屌好撚煩 嘔嘔嘔

男主啲戲

又無鬼

thor拍呢集其實都幾慘

好核突

主角把聲好嘈好煩

就係要呢啲

個fd好好

佢老友真冷靜

個fd 好鬼

不如要個fd算，唔好再揾老婆

男主個角色好唔掂

會唔會係綠帽事件

佢老婆手指仲健在？

佢老婆？

包住咗

可能佢老公係受害者

冇啦啦做咩 扎鳩佢

我都忍唔住想講.. 好似

要暴走啦

又夠鐘暴走

睇到心都寒，呢套野好癲

暴走

佢老婆黎

由一開始已經係

真係佢老婆

似到仆街

唔係掛

仲有半個鐘仲有咩講

仲以為佢個fd扮女人俾佢屌

金髮妹出現果刻就知係佢老婆

屌我都係

culttv

好重口味

我都以為係
雖然身形唔似

嫁咗個咁嘅人係幾慘

都話佢個fd 好鬼

乜q野事 大暴走

帽左

女主角係唔係同班同學嗰個

夫目前犯

夫目前飯

我細膽掛😂但又真係幾撚好睇

係咪3p

個fd：我會好好照顧你老婆喇

唔怪得知佢個frd

嘩 吊你老味

ntr

真係暴走

答岩左

綠帽

朋友妻 咪走雞？

又係濕鳩劇情

香港文化係咪窮到得返sex!?

係咪冇錢得3個主角

我又諗起你老婆

咁d手指邊到黎
個老婆特登斷自己手指？

係咪跟手殺埋佢老公個frd?

結局又暴走

我都以為係男人

紅衣咩名

結論：尊重不同價值 包容不同聲音 愛和平

viu

3p 劇情唔通tvb 咁兩個訓醒露膊咩

唔係好明個時間線
佢呢一段係幾時發生嘅

咩年代 ? 仲有堅貞住家菜，
西痕仲唔識派帽咩。

今集根本條AV劇情片only

麥芷誼

懷疑個導演飲到斷片既時候拍既

咁手指係邊度嚟??

屌
不過要適可而止囉

笑死。。

呢d劇情，旺角活地阿倫拍到爛啦

仲掛住飲酒

男主好正
Viu tv 親生仔？

係呀

保險都係你架好吸引

老婆呢個時候已經冇咗手指

AV

好撚on9

拉長無限制版

麥芷誼？

發完癲未

朱康啲戲真係高幾班

完全唔知做乜鳩

屈鳩人

係

佢老婆係咪成為最大贏家

兩公婆都痴撚線

屌 八婆

認自己手指

用袋裝

痴線自己切

屌 太on9 點撐呀

gone girl

落口供個時間係現在???

我都想講朱康幾好戲

啲剪接好亂

人哋喺今屆金馬影帝排第二

好寫實， 好相信佢地真係會咁做

講中左

啲仆街警察咁樣問

想講下
條女d演技好勁
一鏡到底成分鐘
又嘴又講對白

好變態 塞手指入口

老婆成為最大贏家

假手指都要blur

麥芷誼好似同班同學之後冇乜嘢撈

諗起嗰套Facebook搵失蹤個女嗰套電影

好靚仔

老婆啲戲做多咗

見到popo就嬲

上次偽善若水就靠朱謙

理想國係咪有佢份？

自己切自己手指 咁似嗰啲大陸乞兒

唔明佢老公唔係中刀咩 又冇死？

冇話冇可疑咪算係咁

扮gone girl 咁

理想國有佢集幾好睇

仲切埋自己手指

高級借刀

OK呀, 咁樣排, 反正咩案件都冇可疑
唔會有人查

根本就參考左條橋

西痕老婆的復仇

殺埋個姦夫???

條女好煩

條女叫咩名 想吊

連登仔:小心你女朋友 唔好偷食

似

自然過男女主角好多
男女主角都好作狀

你自己on9啫
切手指 洗撚搞咁大場龍鳳

唔好呀唔好呀
左膠上身咩

完未

cls

兩兄弟一齊死

我睇左d咩

佢已經失去理智

我有條女裸照
要就PM

夠喇！輸民意喇

真係好兄弟， 共享埋老婆

女權主義

個女仔d戲

想睇朱柏裸照多啲

屌 唔撚再睇

冇可疑case closed

浪費時間

警察幫女主角兜埋個故

我記得 佢做外賣妹 個果集uber司機好似都就係今集男主角

同啲死黑警一樣為左結案乜鳩都講得出

小心佢會殺埋你

Close file 啦

完美犯罪

警察智力

合乎現實

啲狗真係冇腦到咁

今日油塘都無可疑

可唔可以唔好好似廣播劇咁講晒啲劇情出嚟

有冇人知條時間線係點？

加密

條警狗好撚on9
雖然現實係咁

聽日早一個鐘瞓算

男主打飛機

個popo係咪遲下做埋佢老婆條佬

黑警睇中咗佢

仲有sofiee

黑警係奸夫二號？

個黑警咩料

黑警想點???

人在做天在看

個老差骨

個黑警係咪想呃野扑

財色兼收

個IQ題似揭尾故多啲

黑警d戲

直接啲啦on9 popo

個警察又做乜鳩

殺埋個popo啦

啲戲屎到

擺明
威脅佢
唔比扑就拉鳩你

做咩撚野呀個差佬

咁係點解啱啱miss左

個popo想點

知咩事
但冇證據

吓。。

戇鳩

姦殺

都唔係嘅，似番依家啲黑警格樣衰衰

完全唔明 佢老公唔係死左咩

點會一開始起個浴室到

真係好on9

呢個阿蛇好有果浸av大叔味

棄劇了

想呃嘢扑？

符合現實

黑警最後個shot係咪賣緊廣告

popo 知有可疑，又close file

黑警最尾飲茶果幕好似賣廣告

Too

睇完成集都唔知同個iq 題有咩關係定呢個係iq 題

蘇麗珊？

下集又係垃圾

食宵夜個條女喎

下集一樣咁伏

hailey

其實個時間線係點

個ending 如係Popo 搭上條女會好睇d....

最尾popo果度講對白趕到
趕住收工咁

hailey呀

四眼Hailey

最尾想話返俾某d人聽，你地壞事做盡，未報只係時辰未到

人在做，天在看

幾時有瑪嘉烈與大衛嗰type

我都想知

Haily Queen?

鳩到

聽日一定大暴走，不過為咗Hailey照睇

女主角：「你有證據咪拉我」

但由警狗講出嚟

完全諗唔明同條iq題有咩關係

一開始佢老公唔係死左起石屋咩
點解又起浴室醒番

衰過TVB

開頭thor唔係嘔左2隻手指出黎啦咩？
點解黑警上門追佢果時又嘔多次？
到底佢食左幾多隻手指？

有冇巴打key圖🤔

阿蛇呃下人工過日子 唔想查

食番落肚呀

本身答案係「因為阿妹想喺家姐喪禮上再見到個男人」
會唔會解「姣婆守唔到寡」
男人=錢或淫或其他貪念
黑警覺得佢點都會再犯去見「男人」

應該係講個家姐=朱柏
妹=老婆
老婆搞鳩朱柏嚟引佢老公出嚟 然後殺鳩咗佢
證明唔係真心鍾意朱柏掛
利申鳩估

黑警都on9，條女吋d即刻話再攪就告佢性騷擾

最尾個黑警真係拉咗個女主角可能仲好
咁樣話咩纏住佢咁樣有咩意義

唔明呢條點解叫iq題

係，同類講返比同類聽！無問題

完全唔明

佢老婆唔係殺左佢老公先報警咩？

越嚟越難明

萬般帶不走

其實沒這個popo popo就是男主

完全睇唔撚明個結局搞乜 黑警入佛堂騷擾寡婦？1Q題？

殺左佢老公 。佢老公又點會醒番起浴室....

黑警
你仲有錢我可以屈
你件美色我可以用
罪犯
冇殺死老公 淨係做家庭主婦， 唔洗而家咁報應， 要做雞供養黑警， 又走唔甩

開完房返屋企塞佢老公食手指個時未殺

應該係去完酒店俾popo追，佢個frd接走佢，之後先到石屋嗰幕

因為喺石屋佢老婆著返嗰晚勾引佢老公嗰套衫
所以先搞到好似好混亂

咁點引佢去石屋？ 咁佢又要去報警落口工

又點殺？完全唔明喎

開頭嘔嗰次係因為前一晚比女主塞咗入口 ，下一日popo搵上門,男主怕比人搵到隻手指所以再塞返入口，所以嘔咗兩次。

呢句可以做戲名

喺石屋殺完佢哋
之後先扮被綁架去落口供

成集故事係

幾個月前老公失業打老婆

老婆忍唔住開始偷食

老公出去飲，佢老婆扮鬼婆，確認佢老公係賤人

跟住佢老婆就搵個奸夫斬自己手指

佢老公醒返就開始想知自己失憶發生咩事

個奸夫就扮晒嘢，係車上支水加料

跟住就開始殺，但奸夫落唔到手，最後老婆double kill

個死popo應該係查到真相，但特登係審問時同意同補充埋老婆個故

跟住呢半年個死popo就一直用呢件事屈錢

應該係特登，然後無限屈錢

屌
狗改不了吃屎

個老婆想見返個奸夫，唯有靠隊死自己老公

即係先塞手指 報失蹤 第一次落口供？落完放左

再同佢個朋友引佢老公去石屋殺？

應該由頭到尾淨係落咗一次口供

點解我唔明

做咩咁多人唔明個時序
首先係老婆扮鬼妹試佢老公
跟住自切手指 再塞落老公個口
然後再報警話自己失縱
引差佬上門查老公
然後阿明車老公去石屋
老婆殺左阿明同老公
然後去差館話自己被綁架走甩

落口供係最尾，死晒之後
成件事係
老公同朋友飲酒->老婆扮鬼妹勾引老公->割手指餵老公食->放老公去屋企浴缸->老公醒去搵老婆再比警佬追->朋友車老公去石屋->老婆叫朋友殺老公->老婆通殺再走佬報警扮比人綁架

最尾

咁一開始唔係應該已報失蹤 先有popo來咩

王貽興係咪都係斷片嗰陣時寫劇本

其實呢集唔算太差，只係抄橋
唔睇廟段結尾算合格

同埋有d人真係只適合睇弱智cctvb劇
明顯老婆o係差館落口供係事發後
只係同老公段戲時間線穿插咁播
唔係咁都理解唔到掛...

係咪睇咗太多年垃圾CCTVB啲畫出腸嘅膠劇，搞到咁簡單都唔明

睇得多CCTVB真係會令人變弱智

隻狗知道真相但係咬個老婆唔入
於是煩膠上身係咁搞個老婆焗佢自爆
同現實完全一9樣

條女有啲似大小姐

中學都有教咩叫插敍啦

多謝巴打

點解咁多人唔明
呢集個故事已經最完整喇喎
係錄口供用插敘亂少少姐

見D友係咪話唔明, 好難明咩?
呢集其實算OK

所以都明啲劇點解要畫公仔畫出腸

隻死popo係咁講佢知個老婆好有錢，令我覺得同錢有關。

佢仲要係查問嘅時候幫個老婆講埋個故，明顯唔係咩正義使者，唔會係想追查真相捉人

今集反而最垃圾 完全唔知點解係黑市
好普通查案片

點解差唔多集集都有人唔明
究竟有幾難理解
雖然套劇on9但d劇情唔難明

應該係想表達個女主角點解個明明唔鍾意男主角 但都嫁俾佢呢？
原因係女主角其實係中意男主角個fd
不過當時個fd唔鍾意女主角不特止 仲撮合男女主角
而女主角為咗可以繼續親近個fd 先嫁俾男主角 等自己有機會留係個fd身邊

不過我覺得哩條iq題
其實唔係好apply都哩個情節
明明個女主角一早就識個fd
有晒contact又盛 咪自己溝飽佢囉
洗乜懶係用心良苦 兜咁大個圈吖

講人比鬼更可怕

咁複雜

其實唔亂
無論完整先播老公由醒左到石屋一段
定係先播石屋殺老公一段
到左播落口供成段就會變得好悶
只有咁插播先會好睇少少

我覺得今集唔差，至少都勉強合邏輯

今集叫普普通通穩穩陣陣囉
起碼冇明顯暴走又爛尾
同埋個劇情都算係咁
已經叫好過好多集

諗多左 可能連劉翁佢哋都答唔到你

認同～都叫做比到個完整故事比大家睇

其實咁樣插敍會令到成件事緊張啲
順敍咁播就冇乜氣氛

老實我覺得你估得最貼切
因為王貽興條友好多時想講a但表達左b再暴走去c

個iq題同黑警係敗筆 好夾硬
其他就不過不失啦
今集終於唔算伏 水準以上

認同 我都覺得前半係做到個懸疑氣氛嘅

有一點唔太明
點解女主角要斬自己手指
唔斬手指其實都有同樣效果

唯一一個黑市(重口)元素
無埋就普通懸疑查案片

巴打

女主喺石屋講過 起初男主話幫阿明追女主
結果男主背住阿明溝咗女主
“如果唔係我就一早嫁咗畀你啦”
所以要殺咗男主 佢兩個先可以一齊(+吞保險金)

1Q題係用妹妹做主角
佢殺咗家姐(鏟除阻礙)先可以同男人一齊
所以妹=女主 家姐=障礙=男主 男人=阿明

至於家姐都鍾意男人(男主鍾意阿明?)呢點唔洗駁
因為從妹妹視角 將家姐視為溝仔障礙就得

要扮綁架

因為叫得黑市 預左有D超現實/靈異的元素
睇慣之前幾集果D左抄右抄 預左會有精神病 人格分裂 有鬼果D

今集咁正常好失望

想講佢哋好鍾意中間加插啲不必要嘅對白 扮有深度
上一隻格硬加句咩每日150隻鬼
屌佢 睇完成集都唔知關咩事 為抽水而抽
今集就加條咁嘅iq題 想令人心寒
但又係格硬到 個個都唔明佢想表達啲咩
結果focus晒係個iq題解咩
做唔到令人心寒嘅效果
仲搞到個故仔199咁
啊大導演

頭先有一刻以為女主角精神分裂
不過睇到最尾就知唔係

苦肉計
唔會比狗懷疑件事係自己作出嚟

我問你一個IQ題呀
有一日貽興王同劉翁喺ViuTV拍完一套爛片之後，見到有一班觀眾，番到屋企之後，ViuTV又多咗一套爛片，你知唔知點解呀？

要理解王貽興想講啲咩
仲難過做中文閱讀理解
去理解考評局點理解作者嘅理解

聽日個預告有強烈暴走預感

聽晚嗰集睇預告都覺得爛……
viutv班神剪片都救唔返

今晚有事睇唔到
請問一下各位
今集ok嗎?

正正常常可以一睇囉

黑警作故

今集最正常 但完全唔恐怖

唔明係因為佢d剪接好撚差
唔係理解力出問題

個Ending好死亡筆記電影咁
個差佬知條女有問題但只係無證據

雙線記敍呀插敍
懶叻柒唔切

你啱

睇黎之後都係垃圾
由全家覆開始罷睇垃圾係明智

時序 故事發展都明
最後黑警係想佢自己坦白 認罪 我諗
黑警講你D錢都夠過下半世 我諗就無呃佢錢
叫佢唔好走咁遠 我實追住你
代表 平生不做虧心事半夜敲門心不驚

依集想講比班仆街popo 聽
你地做咁多仆街野以為可以暪天過海
但人在做天在看 報應好快黎

咁撚多幻想傻仔

個時間次序係
落酒吧跟住開房->個女人砍手指比老公吞->老公返屋企起身跟住比警察查->老公去時鐘酒店比個friend救左->老公比friend同老婆抓住->老婆殺灑2個然後扮比人綁架->錄口供

VIUTV拍攝手法特登將錄口供果幕放最前

失蹤罪

！

失眠真可怕

Hailey個角色好似上次假設性無罪咁

咁似黃秋生套失眠

今晚我主場

白衣女都係Hailey？

佢戴眼鏡可愛咁多

未試過失眠都唔知咁幾慘
前排終於試過半個月瞓唔著，真係想喊

好正

睇Hailey

腳

扑完野攰咪瞓到覺囉

電視都要blur

6pm訓覺，可以收工

Viutv 24小時唔休台架wo

越暴躁越難

比佢含一定好爽

為咗瞓覺而放血

好似啱啱開台嗰時係咁

其實真
利申：長期失眠

條女擺明精神病

今日幾期待

分手咪得

固定3點08分起身又好奇怪喎

訓覺都得罪你咩

其實係
不過可能太早都瞓唔到

有個咁既女朋友都好危險喎

NLP好似好大爭議

咩黎

呢個故好熟。。邊到睇過。。

呢對情侶好唔襯

有個咁嘅男朋友都算係咁

低質版失眠

佢可以同義肢主角做一集
一個就瞓覺另一個就瞓唔著

但我見好多乜鳩Lego serious play都係用NLP做招徠

我都唔知咩叫羶

準時3點醒咁不如早d訓

個心理學家咁直接屌個client stubborn

因為好多人覺得好work

你個mind呢太stubborn 啦

做乜撚

劇情＋演員
so far so good
留名睇爛尾

inception: 叫你唔好諗大象， 你就會諗。。

做保安一流

佢地似 姐弟

乜鳩都加舊NLP落去

王生

大導親自落場
即係=爛尾

才子

王貽興自己出埋場

開始暴走

又係你呀 王生

王貽興

貽興王出場

莊周夢蝶

六點訓三點幾醒

大家痛恨既罪魁禍首登場lol

終於見到才子

呢啲人應該會綁住佢

matrix

緊係做七仔啦， 佢訓唔著緊係做啲勞動野
夜晚做保安係為左訓覺

精神病confirmed

NLP是身心語言程式學。簡單地說，NLP就是對成功人士的語言及思考模式進行解碼，並有系統地將之歸納成一套可模仿，可學習的成功模式。

身心語言程式學（NLP）是一門研究人類快速行為改變的現代心理學，透過探索我們的思想、語言及行為模式，配以巧妙的溝通技巧，策略，模仿，提升我們的人際關係和EQ，加強自信，發揮我們的潛能，達至成功和快樂的人生！ NLP 已被廣泛應用至商業、銷售、教育、培訓、輔導、心理治療及自我提升等範疇，很多知名人士都曾接受過NLP訓練，令他們的人生更精彩！

好似納米咁

好亂

其實條女有精神病

完

交換靈魂

好嘈

才子客得串，今集應該會暴走得非同小可

係咪頭先食藥食多咗？

係咪準備暴走

我係鐵頭功 無敵鐵頭功~~~
你係金剛腿 我係金剛腿~~~

最後原來係才子催眠咗條女

講到勁過有過案底咁wo

人生導師又話自己NLP

今集啲劇情進度好似算快
已經有暴走嘅味道

越早暴走就越擔心

才子親自出場真係擔心暴走程度

我都係諗唔明,佢老公未死個時係邊個報失蹤,佢老婆自己報失蹤,再搵POPO查佢老公?

個醫生啲戲

個心理學家d戲好唔掂

係咪因為戲本太爛搵唔到演員先親自出場

好唔醫生

講個夢好似講鬼故咁

好似9up咁

佢想嚇人多過醫人

好似「晚吹」咁

但見社工總會都有開班

訓係到個樣好恐怖下

仲要陰陰咀笑

竟然係講new aga,. matrix?

女主角表情好正

條女咁
仲敢瞓喺佢格離

Agger

放個陀螺就得啦

虛擬世界

俾人用刀插死都唔知咩事

以前我上堂 都有條友嚟講過
講到勁神奇 好似上完變咗第2個人咁

屌！ 夢中夢

條仔想害佢

Inception

今集又斷片

條女係咪有腦can呀

擺明係一開始od

Hailey本身同三、四十歲女人都差唔多啫

多重人格

呢個係咪Hailey 落妝個樣

妄想症

明明就係個治療師做鳩佢

都ok啦

meet自己咪得囉
洗乜死

應該真係素顏

又loop

記得有專題報導過啲班導師會先打踩到你一文不值，等你情緒崩潰

哇屌 靚海景獨立房醫院

個維港景

10點暴走ready

邊間醫院嚟

嗰啲咪呃錢嗰啲
邪教咁撚樣
無良局個camp咪有呢招
利申受害者

點解諗咁負面
佢可以同時玩兩acc未仲爽

快啲扑埋野瞓啦

廠景

有啲似奇幻潮植物人個故

有d伊藤潤二套長夢咁

我都諗起

拎走個鐘啦屌
唔係會凝住凝住

反而諗起雞人

英倫巴打都有睇

影佢地扑野

手機有時間架喎

間床太短 條仔對腳唔夠擺

真係害人不淺

有 應該睇哂

究竟佢拍到啲咩

最大問題控制唔到 幾時登入， 同平時打機一樣突然登出你都會好抆

又係08分
唔會覺得好奇怪？

Healey幾好戲

有啲咁爛都有睇？

暴走ready

有碼

條仔打飛機

受害者+1

睇開有癮

俾我我都會以為自己慢慢改善梗
比之前瞓得耐左

部機拍咁耐好易爆memory架喎

點踩？踩外貌？

橙
好似冇經歷過

葉巴竟然都奶過野

佢似長期login一邊轉唔到acc

精神虛弱下唔會覺得奇怪

利：試過失眠兩三個月

講多啲plz

唔想知真相

今集幾好，希望唔好爛尾

22:00

爛就梗啦

開始有暴走嘅味道

咁點解會有佢老婆失蹤,POPO去男主屋企搵佢個幕?

話你廢 垃圾
佢地會用口噴烏龍茶 話比你爽下涼下
做唔到某啲tasks會罰你除鞋喺操場跑
食唔哂canteen 啲野會迫你食 嘔都要照食
短短3日camp要跪佢地話多謝佢地教識咁多野 唔喊會迫你喊
夜晚巡房發現有聲出會罰你掌上壓100下

數之不盡咁樣侮辱你

夜晚三點幾

維他命

條仔唔陪佢訓

咁癲

其實佢可唔可以唔瞓覺

唔緊要啦大家咪又系睇緊黑市（？

係咪已經set咗一定有鬼神

梗係閃先
唔係桶撚死我

條仔幾好喎

哇真係好恐怖喎
但呢d camp用意究竟係咩？
洗腦定等你更聽話？

條條頂通宵啦

直接裝個24小時cam唔係更好？

打陣機都三點啦

其實佢可唔可以3:08之後先訓

搞佢嗰個係自己